搭車搭到一半有有味嘅人坐企你隔離你咪冇解

咁姐係坐定企

both

香味

你好香

識貨

條女好大食我就嚟死

精盡？

一日45次

強 教？

叫樓主教

教就教

我又不識

想屌

想下好了

搞我

搞完走緊laa

未大肚

你渣 肚都唔識大

唔搞點撚大

搞完你都唔識大 ja

快 造人

做撚完la

生撚左？

仔都幾廿歲